天文台係隸屬商務及經濟發展局

所以掛咩色雨係根據經濟發展，並非根據雨量